【痛失2分】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCIX

#StandWithOzil

屌

出事

Diu

講波佬:

Every time arsenal stops an attack they are cheered like it’s a goal

唉

屌你老母Leno

屌派大膠

屌躝佬想點

換人啦

Mom 大家揀雷斯,阿叔,燒,托,定係羊

In this first 30 minutes, Mesut Özil has been on a different level [on the ball] - Gary Neville [SkySports]

diu leno on9?

屌佐真奴

leno

又係咁

拿卡咁既垃圾表現踢足兩場90分鐘真係冇天理

leno 派膠
換人太差

牙蘭

屌。。。

佐仔冇rc可能埋下反cup伏線
有

求下你var走

Var吹走啦

唔想再見到拿卡

機會已經俾夠

on9 leno

仲唔撚出pepe

leno dllm

咸左

又贏唔到

成隊正常左就到leno派膠

今場竟然係leno派膠

黑哨又贏

送既

Leno躝啦

屌你老母leno!!!!

推人先

check offside

Foul啦屌

屌你老母呀廢龍

遲遲未入第2球既後果

關鍵時刻派膠

推人

達蛇好撚橙

換人味…

屌 做乜鳩

黑哨

邊有可能咁樣打漏

估你唔到 成條後防線今日咁勁 竟然係leno派膠

無腦leno

仆街。落哂手阻人前進可以無牌

Leno

推人再g唔foul

leno..

幾多場不勝

屌你老母車路士係咪推人係唔撚會foul

左真奴果球邊有可能無牌

又頂唔到尾

on9 Leno

出pepe啦！！！！

唔緊要 睇得幾開心

我屌你老母, 開心返次都唔撚得

想喊

頭先willock比啦屌

leno d 出迎真係好屈機

老實講一路都覺得 Leno 唔係太勁

垃圾leno

換比比了

推人wo屌你var

達仔 game management 唔夠經驗

本身想迷達 點知牙蘭

pepe啦

求下你 我想贏

自己打空 怪得邊個

換 laca 先啦

唉 好撚慘

Leno都唔係第一次輸，希望達sir學哥狗買個新龍

Leno嚴重犯錯

永遠軌推人都係唔撚吹好撚野ref

達sir d換人真係場場一樣

leno又突然間派膠

輸球咁既罰球
dklm
其實要守就收拿卡啦
縮後個時佢又防唔到
打counter又用唔著

wilock 同拿卡食屎啦

龍蛇表示，達蛇過嚟做乜，繼續跟哥帥好過啦

唉 屌你老母
又可以揀戰犯

係連登仔先吹奏

佐狗咁都無紅牌

VAR去撚咗邊

輸黑哨屌佢老母

傻閪ref雙重標準到

pepe救全家

靠你啦pepe

上季對修咸頓又係咁失
蘭奴幾時先改到啲低級錯誤

點解冇foul

其實係球証
好鬆手

躝啦仆街
列文 絕對唔會失呢啲戇鳩波

黑哨無計。。。。

換laca好過啦

佐狗一早應該紅撚咗佢 黑能到

屌你，由個應該rc既人入波

成場踢到上晒火
估唔到輸呢d波

唉屌

入到先得架
入完第1球之後連機會都欠奉

球證好撚黑

屌爭氣啦

你有咩人俾佢用

拿卡好差

唉輸呢d on9

場場得10分鐘踢
on9仔nelson就踢咁耐 屌

衰拿卡
浪費幾多機會

pepe

算係近年算好既一個啦

怪自己失誤好過啦屌

邊個係咁妹又係咁甩呀 細爆willock nelson laca

屌 真係好嬲

列文2007 08 頭兩場

下半抵死啦 半場冇過過

得 26% possession

T11 走甩佐真奴 Leno漏接

輸埋

屌你老母

萎落克一入黎就成隊波DEBUFF

仲有拿卡幾時死?

咁撚樣比球證搞走2分 好撚on9

又垃圾時間出 屌你喇

輸埋 痴線

屌 又輸反擊

saka..... 抽筋

1-2

唉...

。。。

正仆街

1：2

反cup
diu，好撚on9

屌你老味都死喇成隊

唔明達蛇留laca起場到做咩 氣都冇

其實下半場打成咁遲早失架啦
abraham個頭執到

佐狗一早紅啦屌

咁都輸 屌你老母

...

啞仔達

完

大撚把
叫laca嘔返個兩球岀黎

屌 怪蘭奴啦

拖瞓低咗

嘩，我dllm
熄電視呀

輸埋 屌

2－1

細爆 食撚屎啦 躝啦

變達狗未

屌垃圾

買左牙狗 笑4

仆街死啦屌 ifc見

笑撚死

點解細爆可以唔跑架dllm

達蛇比隊閪波玩撚死...

屌你老母細梅

拿卡殺死了比賽

第一個要屌係球證呀

冇撚哂氣成班，之前有冇練過體能

t11比佐狗推跌

on9

好撚慘...輸左度氣

多謝蘭奴

笑撚死 唔早早入第2球就係咁

其實踢得幾好 唔怪

冇力喇

睇到嘔血

劇本
屌你老母阿仙奴

橙

睇到80分鐘咁撚樣就知要被cup
10蚊買咗客W

真係好撚嬲

Sor 3分

閪po頭

saka 傷左 無辦法 都盡追

好多次啦
劇本咁

saka做乜收哂步

又係一換燒走立即失 skr

有無人夾錢殺曬阿仙奴成隊？

Mustafi 真係好垃圾....

你老母leno打空氣 車狗黑哨

又係輸呢d波 人地反擊把握到自己把握唔到

細爆又散步 屌你老母 頂輸 散步 指手劃腳

輸撚埋

傷左啦

阿迪達都要躝

阿迪達out

標準結局

屌你老母 細爆又唔跑番黎仆街

屌又走甩人

細爆

12

唉屌， 兩分鐘崩盤
扑你個臭街Leno

今場輸黑哨

個人能力問題

全隊仆街死喇屌你老母

降班了

慘痛

屌...

87分鐘+傷傷地 無辦法

抵撚死 出willock打少個
nelson個垃圾又打足咁耐

mustafi死撚左佢啦屌

屌你老母輸撚埋

破記錄

leno賣得

佐狗唔紅

saka mark邊個?

好多瘀血 有排清

第N次劇本

呀叔同羊今場係打得好好

降班啦

阿迪達執手後d波真係冇咁悶 會睇哂全場

達狗 兩場都未羸到 走喇

1分都無埋

垃圾波 累人輸錢

唔緊要啦 比啲決心買人！

熟悉阿記返嚟啦

拿卡細爆去死啦

咁咪撚回防啦on9

達狗

Karius可能重勁過Leno

屌出聲

係in your face

今場雷欺唔爆仆你臭街leno爆

降班啦dllm, 垃圾阿狗

今場輸球證

幾分鐘比人cup

冇撚用
咁都輸

垃圾妓

唉 無力又無咗個勢

黑撚到

好憎佢？

主場四連敗
达狗躝得

收皮啦 閪波
我係達蛇即該唔撚撈

又嬴勢輸波

梅斯達菲 凈係識退？

細爆 唔追 停步

以往爆炸開嗰啲今場都冇爆
反而係最穩陣嗰個龍門爆

真心搞唔掂

快啲爆post
痛失3分呀

達狗走啦

唔早早入第2球 拿卡妹足全場 nelson 淨係死爆 細爆狂傳醫院波 羊唔傳俾隊友 wilock 空晒射唔入

現場球迷都走了

降班啦dllm

無野好講 黑到咁 紅牌無 Foul左var睇都可以唔吹

垃圾球會
垃圾教頭
垃圾球迷

典型阿仙奴

之前就西住咁輸
依家起碼電叻style
贏形勢輸波

反Cup維園裸跑

輸體能

達狗躝未

同saka平排 入完波都未見人

梅斯真係好撚廢

哥狗嚟教都唔撚掂啦隊波咁柒

其實今場邊到踢得好
全場零組織可言
係上半場叫好小小

G29 都唔盡追 無辦法

劇本 阿狗不嬲幫人起機

拿卡咁撚垃圾

雪我

抵喇

永遠冇第二球

成場得拖燒同後防4個打得好

細梅做咩返轉頭
foul佢好過啦

都合理
場面上一面倒到
半場都過唔到

唔係阿踢得好

係車踢得其差

車上半場換完人之後上晒電咁

一換人就收晒皮

球迷都走lu

白撚痴使唔使咁撚黑

其實佢做乜鳩
唔迫實abraham

75分鐘一早要換laca or nelson 啦，咁遲先換

拿卡 細爆成場無腳好波

痛失三分

痛失3分

黑就梗啦 但leno唔係打空氣根本冇事 你老母臭閪

唉 bench d 實力未夠一傷多左人就出事
明明班波啲表現好睇過愛狗教

達9下下一岀Willock就輸

林伯排怪陣

最尾依10分鐘先係我認識既阿妓

想贏一場都咁難

下場仲要對獌
收得皮啦
護級啦屌
我dllm球證
黑哨

AFTV Forever

換乜嘢willock呢 出撚曬事啦依家 Dllm

成班無哂力

下半場比人禁住黎屌

垃圾真係垃圾

唉dllmch阿仙奴 比我j一場好過分 係要臨尾咁7 on99 邊個教都無用啦

人地一出個逗住中場即刻收皮

呢場波 有d似歐聯決賽

膠一次就唔理人哋救咗你半季

西時間
唔撚睇

屌，下半場完全冇勢達蛇都唔換人
佐狗拉低細爆又冇黃
輸得好唔抵，難得今場打得咁好

拿卡賣得

343 太垃圾
換咗 jorginho 入嚟之後我哋半場都過唔到

不如比比比正算

公道d
leno都救過好多場

呢樣真

梅屎睇住Abraham轉晒身

上半場車路士仲係踢3中堅個陣ok
出返佐真奴之後毫無還手之力

呢球都怪佢?

因為有細爆少左個人

呢場真係痛
唉
達蛇一上 啲人傷撚哂
死愛狗個陣又無人傷

都睇得出 隊波開始有form 都ok啦

達蛇好撚慘

一換燒就輸兩粒

點解兩個中緊係咁退後，比艾巴咸一路推上去，有冇咁on9

又有野可以拍

好似近幾年第一次主場輸俾車仔

屌你老母
LACA 上半場比人從後推
左真奴踩鳩拖
VAR 唔 CHECK 左真奴推拖
仲有上半場d mma
屌你老母黑哨含撚啦

下半場撚有勢

蘇甘保

伊度奧
比列堤

無左燒場上都無乜game changer了
Pepe nelson叫有D creativity

爺爺根本就係教得最好

叔拉衫就吹 佐真奴就唔吹 擺明蝦我叔姐

80幾分鐘先換比比 達狗

willock

出埋wilock 垃圾好撚用咩

換完帥 冇士氣波贏 DLLM 阿狗真係好撚柒

換人可唔可以早啲換呀 dllm

新不死人佐真奴

痛失2 分

屌你佢退左入小禁區唔知做乜鳩
任人轉身

第一下雷斯已經要拉開少少啦，無理由比咁大空位比右邊

北京電視機

講真 中場輸佢輸撚死

阿記賠錢比細梅叫佢即走啦好嘛

呢球輸佢
咁比人轉身 真係ON79

好似果陣法賓奴上季金身咁撚樣

跟爺爺學野

阿妓降班都黎

做乜泊大巴唔對攻...搞到出事
唔係諗住1球就完到場呀？

黑哨到仆街 屌

一換走奧燒就輸返兩粒

達狗呆咗

再唔俾機會PEPE就反達

咁樣都隊波真係on9 係都屌球證屌對面啦

閪波都係唔睇了

甲級戰犯: 球證
乙級戰犯: Leno、拿卡
丙級戰犯: 細爆

自1965年連續5場主場作賽失多過2球

又係相同既畫面
willock獨食失chance
門將自爆
後防自爆
永遠都係功虧一簣

真

下季走 ozil 羊 拿卡 比比

雲加2.0 青訓皇朝！

隊閪波下季應該要護級
Are you ready?

其實var有乜撚嘢用
咁樣推拖仔都冇事

洛克人新黑氣石

頭先明明吹到大簡
而家叫人躝

羊 有入波 有突破 做埋左閘 閘左好多波

成班為達蛇護航
明明成舊屎 都話幾香

我都呆左

+2gc明黑鳩你
軌上半場都走甩幾張黃啦

垃圾Leno辜負牙叔細梅

買人啦屌 唔買人真係護得級
沙卡又走埋 爆拖仲衰過沙拖

Leno同球證齊名啦

今季護緊

下場可唔可以換達sir落場 1月快快手報名

你老尾個球證係咪買撚左反cup

你覺得今季護到咩

細爆好撚垃圾

達蛇d即場調動要改善下拿卡無晒氣又唔換

下場仲見到nelson正選既話
阿迪達係咁先

明明上半季leno救世

隻乜 willock 真係唔換都唔好出佢啦
講真都出左咁多場, 有乜撚特別姐佢

可以咁講

佢第一個睇到俾人打反擊都唔跑
望住saka跑

屌佢老母var上面班狗

講真 場場5分鐘比PEPE
踢條撚咩 達狗

達狗連試圖改變戰局都無試過 垃撚圾
比人禁左成個半場都零反應

上場都係

打佢老母啦 細爆

好撚失望屌你老母

真
Leno呢場真係甲級

好有雲加feel

龍門不嬲係咁

細爆下半場有幾球爭波頂又頂唔遠咁

又幫人地48號起機

有var推人都可以當入

轉身完全無人mark

早啲換willock

跑唔郁啦

失去先知爺爺既好

最少 左右閘 中堅 防中

有冇人覺得會降班

有無人鞭

細爆都有得屌？

拖都派膠了

一早簽安察洛堤好過啦

阿叔咁都黄
佐真人紅左好耐

車仔啲球員嘈球證就無牌

屌你老母 仲哂時間

細爆斷腳好冇?

我真係好憎蘭奴
係呀 佢係救好多波呀
但呢兩年啲低級失誤真係好撚礙眼

已經護緊級

+2gc

撚伯4後衛迫搶由開季已經打緊
唔明點解達蛇好似冇做功課咁
一換佐仔入黎就唔知點踢
上場輸修頓撚伯都半場變返4後衛啦
有版你睇點解今場會毫無還手之力

你望下個後備先

頭號戰犯 細爆
輸撚晒中場 無貢獻

你有咩人換

得 2 射 on target

都好少失誤啦今季

北京電視機 慘

細爆出黎做左乜野？

下半場傳勁多醫院波 同自己失控球
阿狗下半場猜唔起一定關細爆事

Leno個球後成隊頹晒

Leno 唔該自己轉會窗自己申請轉會
倫敦球迷好惡㗎，小心人身安全

大家都係派膠 懷念ccc 了

件撚樣唔使屌？正垃圾嚟
我覺得佢同上面個兩件一樣咁閪

上場打金c雀教左幾多必入球

你問willock仲好

痛失兩分三分呀傻仔

細爆都唔屌？全場最差三甲

真 感覺d人太屎 換完慘過冇換

gk唔應該有失誤

中場佢輸撚曬

Mustafi 一早都覺得佢擔唔到大旗

成日失致命波

又無咁離譜
但要求今季重返歐聯 就好撚難

所以當年踢波一定唔打龍
失波一定關我事
入波一定冇我份
啲撚屌唔會記得自己射極唔入
只會記得你守過一兩球on9波

條債還左咁撚多年都未還完

今季好似1，2次?

擺明黑啦 佐真奴咁都無雙黃

最大問題係主場對呢隊車仔都放棄控球，明知後防廢都諗住守，結果又係比後防出賣輸波

saka 就真係跑唔起la

輸壞咗士氣
可惜

leno列入炸彈系列

未換人前無失波。試圖改變就失左波

其實60分鐘開始成班都已經無哂氣
但又唔換人

佢完全係入球場睇波

下 達蛇教到咁仲唔滿意?

老婆狗燈到1分都冇埋

咪FF 喇

球證雙重標準 踢條撚

今季都唔是第一次🤷🏿‍♂️
換燒出willock=加強防守
其實現實真係唔係咁簡單

歐霸都難啦屌 強隊又贏唔到 弱隊又食唔到

不嬲炸彈開

懷念肥佬seaman

做過d乜7 打交食黃最搶眼

換邊個

魯迪加屌kepaon9

無佢就真係護緊級

輸撚晒中場 無傳送

歐霸都難啦 仲歐聯

fifa pro club都係咁
d仆街前鋒鳩射N球都係笑笑就聲

唉輸左呢場有排頹
成班都冇哂士氣

全部望住韋利安跑甩所有人

車仔9場輸6場
都贏到垃圾阿

拿卡 nelson一早無氣
pepe 70分鐘已經要換啦
唉

同上場一樣 又係公式換人
6X mins wilock sub ozil
8X mins pepe sub nelson

都唔明做乜場場都要出個閪韋洛克

咪係

算喇 好明顯係班波俾愛狗train咗2年唔知乜7 依家第2場踢到咁算好好

失波雷欺都屌鳩佢 一打二 條友最近有雷欺包咗位都縮唔去逼搶 畀人推幾十碼 個腦裝屎

失波之前後防真係守得好好，好集中
唉屌你leno

今季真係由頭黑撚到落腳

達狗真係唔知諗乜
KEPA冇救過波咁滯

暫時球員問題大過領隊

Leno 宜家仲乞人憎過saka,Nelson
垃能圾

紐卡素都係我地上面呀
講咩歐霸

隊波唔打控球就練好體能啦

唉，屌你
未完場咪撚吹奏

@羅演

叫格拉咸落場頂阿迪達

差啲令佐仔紅牌

leno都屌

willock 換親出黎都輸

其實最唔應該可能真係換燒 換左on9 willock中場咪又係隱形

跟本都唔撚知細爆踼緊乜撚

未有替補放沙卡個個拍手掌 痴撚線

原本呢場贏真係士氣波 唉

條on 9 仲講歐聯

輸中場輸到仆曬街

改變？佢都係位換位咋
你換多個中堅出黎照輸我心服口服
或者換多隻翼出黎442我都無野好講

仲見到有人話leno穩陣，佢係有神救，不過成日都keep住派膠，淨係打空手槌都幾次啦，高配版karius咋。高pro同哥狗見到個龍成日派膠都即刻買個新，希望達sir都當機立斷

而家真係科水都驚佢買錯人

差條撚 不死身 點踩都唔會有事

冇左佢=空龍咩
成日講到冇左佢唔得咁

俾人撳住屌咗半場
其實都個失得一球實有第二
成隊都未習慣到個節奏 無晒氣

條友都唔合係咪賣屎忽上位
根本都睇唔到佢有乜撚野用

你咪撚柒on9啦 無Leno 護緊級啦柒頭 今季幾撚多神救啊

阿狗真係無所謂主場優勢

3500萬歐架
之前守阿古路咁經典都未走

無左ozil即刻勁廢
前後斷哂

護咩級 英冠護級？

降班啦垃圾閪波

其實冇氣正常
係愛狗底下班友應該唔會點同佢練波
要操返起要時間 前題係操得起嘅話

Tank一季
無歐戰
Trust the Process

求神拜佛chambers冇事 雖然出邊個下場都係輸

爺爺comeback okay?

真
知唔知點解對面個龍0失球自己個龍唔得呀
因為你一個球都入唔撚到呀

拿卡走la 90分鐘都唔夠氣

傳聞管理層要求

垃圾龍

之前主場勁到

真心，未搵到沙卡既替代品都係閪落去

上細爆就知d傳送差幾遠

隊波質素就係咁多 林伯一轉陣搶返個中場就比人禁住砌 望住堆後備都冇乜邊個揀得落手

On99下下派膠 宜家班球員問題大過教練啦

拿卡縮落邊個時根本係負累黎
又唔係快 跑動又唔夠
個個位無啦啦輸球罰球比人

發現同9字有關既球員都廢

落後無人可以換

想喊。。。。

成個場都唱緊車仔歌。。。

我地連蜜月期都無。。

saka重向後掉 又係無撚腦

仲向後扔saka 係咪on9

屌 好無助

夠鐘即吹 黑撚到

再見到Willock同Nelson真係唔撚睇

件賤種爆睇路呀，你老竇走撚咗喇，再踢到咁嘅死返去掃地呀屌你老母

不死身通常都係防中位
卡斯米路 法賓奴 佐真奴

屌起一起底先知係呢條kpop傻西

剋星車
打親都輸

講撚到冇leno=空龍 神救其他龍冇咩

俾人禁住踢左成60-70分鐘都話打得好
迷達迷細爆果班弱智仔
特別係開呢個POST果條傻尻

達子

10分鐘內同第4差5分變11分
條後防睇到想死

唔好話現場球迷早走
2:1後我都無心睇

嘩
主場4連敗
世界級呀

真 人地隊隊都有反彈期 係我地咁撚柒

pepe 完全唔現位

咪撚比我仲見到nelson正選

9，19，29
三個戰犯

阿仙奴係咪同狼隊掉轉左個地位

咁有排唔洗睇啦

躝屍趷路

abraham球header已經響左警號啦

神救多定派膠多，打和啦super

拿卡都係
快啲躝

冇佢降左班啦

窮過西買鬼...

Leno都屌冇撚嘢啊

屌你啊

我地個 xhaka 係必死身
仲記得上場本身唔吹 望兩眼見到係xhaka 即刻吹返

Sorry 明黑鳩你

繼續支持Leno BB

睇到要出咩人就知冇蜜月期

咁換smith Rowe?

唔知可以比到幾多時間同耐性Arteta

上年19

知你忍左好耐 贏緊果陣你敢上水先講啦

廢撚到

給人㩒住屌足下半場

完全認同

唔睇都唔知19號落咗場

即刻熄機刷牙訓教，唔撚虐待自己

安76已經2連勝

完全無左創造力

達sir

nelson 今場係成季最好表現既一場, arteta 比佢上正選係有料到

必死身

雖然都係輸波
不過都好過之前比愛狗教到場場被射成廿幾腳呀

球證針對左阿狗50年左右

33分鐘之後半場都過唔到
撐達都唔係咁啦

講真 e隊閪波不如成隊換哂去好過

wilock唔好再射波喇⋯

都係呢句 懷念爺爺

位換位係最錯
換埋wilock出黎 佢唔現位唔駁腳唔幫手猜波 最多係進攻果陣向前湧
咁樣變相更加中場少左一個人猜波 本身已經得拖燒係度猜 而家得返拖一個更加猜唔到
最尾俾人反杯達蛇有責任

又向護級區行前一大步

中場中，細爆個位真係太廢，呢場抵被林8屌打

??

爺爺隊波同香港一樣

Leno間諜滾回德國

真係輸壞左Leno嗰球
失唔緊要，係失得on9，好洩氣

算la，佢都救咗好多場

躝啦達狗

算踢得好啦佢

呢個人腳 簽邊個教都係一鳩樣

應該wilock換拿卡

wilock係咪含過黎

有冇人開始掛住愛蛇啦

啲人仲話比啲機會後生仔？
我比你老母呀
射腳波都未撚識 踢咩英超呀

屌你! 下場仲要對獌
又輸

換葉鴻輝啦

當從唔簡ZAHA 簡左PEPE E+ PEPE 值唔值30M?

換人唔夠果段
人哋林伯換完人完全壓住我哋打
去到 70 幾分鐘先換太遲
俾人追和果段得 27% possession

垃圾波到 對面換個人 即刻主場都俾人㩒住黎屌

無靈氣嘅球員 傻尻一個

應該有deal既 係唔知敢唔敢比佢試到無歐戰

好撚廢呀 屌你老母

下半咪又係比人狂射

睇得出達子教到有進步
會再睇埋個轉會同下半季先決定叫唔叫達狗

達蛇已經算係咁
係臨場指揮未夠經驗

求其5M 掟佢去英冠 算鳩數喇

上場SAKA 拍XHAKA喂波 斬成十幾廿球
今場拍住細爆 波都無到過腳 仲要阿羊係咁幫拖

當年爺爺d 人都未有覺得咁換唔落手

我反𨶙死拿卡
連續2場做戰犯

黑哨到仆街

Mustafi一出來亂咁放波，防守又累輸第二球

牙間冇乜

成班輸到忽撚左咁
要屌就屌關刀 wilock 啦 兩條撚屌 0貢獻
又唔撚積極守

贊仔走左之後就一路頹落去

啲換人留嚟儲印花

我唔想再見到契仔同wilock

Nelson今場幾好 黑哨真係死全家

真係要叫達狗

重點唔係輸波，下半場由得人地70%控球圍攻

放圍出嚟波都控唔定都唔換

Pepe 幾西都換出嚟擺前面等轟冇得上晒嚟攻吖

前面拿卡零威脅

今場雷斯世界級
如果贏到波佢真係mvp

唔驚 我地中下游

有 愛蛇係到起碼唔會有希望

客場雞味濃

ozil 下半場好明顯冇氣
係換佢架啦

nelson都屌?

惡？惡就裝修咗球場啦
果時愛狗咁多場就咁忍得
成班和理非

阿仙奴 降班！阿仙奴！降班！

今日破左好多紀錄
軌作客都唔知幾多年無贏過我地

買乜撚嘢人啊
過數保平安算啦

出rowe好過willock啦 橫掂才都一樣廢不如揾個靚仔d

冇歐聯踢撚有星會來 唔走都算有義氣

willock換ozil都冇乜嘢
但應該早啲pepe換laca
條友一早叉晒腰

好撚失望

咁都有人反leno 喺咪on9

細爆好慘，狂比人踢都無foul

Pepe = iwobi + 40m
On99

on9仔

下場出Martinez好唔好
個個位都要買 買得幾多個
呢隊係阿仙奴 連狼隊嘅錢都無

對面件TAMMY勁耐冇入波
又幫人起機
垃圾阿仙奴

當年爺爺忍手到85先換
可能就係咁既道理

推爆嗰post 佢 換個另一個title

xhaka走睇下牙達眼光

垃圾阿又幫人起機

nelson今場好撚過laca

你都on9, 其他隊龍門無神救咩
講到成隊波打佢一個咁
失呢d on 9 士氣波成季都收得皮

笑撚左

最大問題係下半場猜唔起 細爆個仆街淨係識交醫院波同自己推甩送俾人
nelson又淨係死去
達蛇諗法應該係換wilock出黎加強防守同埋向前湧可以入多粒
當然你可以話入唔到第2粒係運氣唔好

講真無怪過達蛇 真係班球員垃圾 費蛇教都無用

全部紀錄都係雲加做

好撚嬲

所以我愈踢愈前
做10對眼入面其中一對望龍
好過比10對眼望住你
打中堅有時都要同龍互屌
打正前最好 學下基佬射左唔知去邊
之後做果啲花招又可以瞞天過海當冇件事

又係韋洛克 失機 劇本不斷在上演

電欺顯身價,係隊友唔比力,冇佢輸多幾粒

唔好同愛華頓比啦 阿狗一早講左要成隊大換血咁換 成日吹奏安76

成個下半場比人壓到半場都過唔到
Laca冇態，好心70分鐘左右就換走佢啦，係前面妹下妹下咁，又冇體力

nelson 好勤力走上走落, 出行路pepe 就斷晒成個防守體系

成班垃圾 邊個教都係差唔多

我理撚得邊個 比人壓住黎打都唔識變下既教練都係垃撚圾架啦

有用
4424 & until we score

on9你望下對面後備勁我地幾多先啦⋯⋯

拿卡冇態。。。pepe又咁遲先換入嚟

willock, 細爆

2場都係咁出黎就隱形
然後射球波浪費個入波機會繼續隱形

球證 on99 dllm

可以換咩人?

同意，擺拿卡前面又冇反擊，乜撚都冇

冇力氣屌
次次換班無能力既後備入黎就輸返轉頭
正選條撚屌L9又唔撚爭氣

你老母...
咁既垃圾波邊個想留低

係對家出佐真奴之後就無
無控場型中場
唯一一個叫 沙加

利申 反沙

Leno 只可以講係一個正常龍門
但絕對唔係一個好龍門

林伯特IQ真係好高。。

0分點痛失2分？

John-jules

痛失2分???

唔屌佢屌邊個，你有無睇波？

細爆最叻比d到腳波
仲要細細力咁慢慢碌埋去

數據上緊係好睇架
但成腳波慢哂 去唔到

人地林伯比機會後生係因為借過落英冠踢 有經驗
屌我地一黎就英超 一係踢唔岩位 一係就好似之前咁 鳩教練
屌玩撚

救撚命 又黎雲加式輸波

5個食黃牌

上場對咩今場對咩啊 關件沙卡撚事咩
死撐到你咁柒真係第一次件

係真係睇到想喊，兩球咁嘅波

Willock出親都冇好嘢

你出馬撚死得仲快

因為佢攻多過守

換拿卡啦

最大問題，根本後備席都冇人換到
一係傷，一係外借，屌你老母

點解個個都講到玩FIFA咁撚樣話換就換 話轉陣就轉陣
隊波閪左成年
迪達黎左一個星期咋喎

成日係到攬住leno係神龍做乜鳩 成撚日手槌派膠 間中一兩球神救又吹奏 唔講以前cech同奧斯賓拿係唔識救波 一場士氣波咁撚樣搞輸左

怪達蛇真係戇撚鳩

睇價錢啦
...勁果d點買得起

唔知講咩好 做阿迷=慘 開心過70分鐘就好

Everton已經爬左我地頭

牙叔今場打到咁都要輸封晒人地成條左路

唔好再出細爆啦，真心廢…

留意到仲未有人屌9樓主燈死左

你有冇睇波就真啊話

wilock 入左就第二個劇本

一日唔打防守波，阿狗可以收

xhaka > 細爆

根本垃圾
雖然pepe都水貨 但都好過佢

我係達子 望住個後備席 都喊

阿記啲球員質素真係好有問題

拿卡有冇起過腳...真心呢個根本連雲加都覺得入錯貨，雲加last一年佢都冇場場出，要控球冇控球，要速度又冇

衰就衰在阿仙奴D球員傷晒，屌你老味真係

高安基一月唔比錢買人等降班

廢蛇嘅話佐真奴紅撚咗啦

出親willock都失機會再俾對面追和/反cup 真係唔可以唔信邪阿狗剋星

被愛狗爬埋頭

nelson今場戰犯未到佢⋯
至少佢幫左金鏈叔守好多

細爆攻守都無幫過都係事實 廢撚到呢...

快手推爆個post佢啦

下場打獌
今年要護級了

屌咗拿卡先
2場都係戰犯

Ozil體能係到70分鐘
又無乜選擇
不過 應該放比比先

咁多個入面 牙叔真係有進步

反彈咗 唔係上場一分都無

痛失兩分

神救個D唔係士氣波
失個D先係士氣波
成條後防而家真係打佢一個 你自己睇下D防守幾撚鳩 佢救左幾多球

果球唔屌得？

主場俾人壓住黎攻

都係個句
LACA咁既表現踢足兩場90分鐘真係冇天理

原本預今場有1分下場有1分
睇完今場應該要痛失兩分了

留返臭燒係度駁多兩腳 可能無俾人禁住砌得咁嚴重 起碼個波係自己度

得幾分鐘想點？

冇人屌佐仔黑哨？

阿仙奴唔配有阿叔

D 長傳勁慢又唔到位

牙叔同雷欺頂撚住個後防

對面jorginho d 波同xhaka一撚樣

已經好明顯睇到唔係好關教練問題
而係球員本身質素問題
走場狗呢啲咁閪既垃圾清極都清唔走
久唔久就走出黎累全家打擊士氣
我屌你老母

等一月睇下transfer做成點啦
呢個咁既鳩squad 踢條春咩
後防傷哂比比，泰仔，扒扒，牙頂
中場唔要沙卡 得番爆
拿卡負累水貨
邊個教都死啦

10m 都唔值

Craig Pawson dllm
Jorginho 醒撚早應該攞第二張黃牌啦
入嗰球仲要拉Torrirea

差隻一隻中場 一隻中堅 同埋要拿卡搵返狀態 就應該會打得返起
算有返啲起色啦 不過達子換人都係要浸

仲可以出邊個

林狗就收皮啦屌你老母
細爆廢唔代表沙加勁 垃圾邏輯

唉仆街啦xhaka走埋咪場場出細爆wilock依d垃圾

重係愛蛇教既，我地有人討論?
15分鍾熄電視la

(下半場換pepe入黎一定好過依家)

下場應該重難打

人地又出新仔，我地又出新仔
而且問題係由得人地圍攻，攻足成個下半場

係, 但都無人換

第2球 左閘位賣老抽
屌你老母最後生個件無力
細梅封閘
個蕯卡夠膽企係旁邊完全無動作

費蛇既上半場軌已經打少一兩個啦仲有得不死身

盲反撚係咁

林8係阿狗主場列隊謝轟迷串

屌你老母
下半場睇撚左15分鐘已經知輸撚硬

鬼叫聖誕賽程上任仲要d對手難食咩

到時就變返上游架啦

比比換拿卡啦

pepe 仲廢過當年gervinho

下埸比獌456

想招積一場姐 唔過分下？

個球罰球輸得。。
佢完全比人撚到傻
clumsy 到

睇轉會啦 睇下有無新機

公道

有不死人屬性都夠做啦

走場狗今場算係咁啦

究竟英超有邊個球證係企係阿狗果邊

佢輕鬆傳俾拿卡掛左網啦⋯⋯

要自己拗腰射

鏟蛇迷達係咪先中一拳?

車迷嚟

上下半場兩隊波

畀多Pepe十分鐘踢都唔駛連些小反擊都無

免簽返法明尼啦

完全無晒主場既氣勢

近排軌都廢
不過我地仲廢咁解

砍掉重練

又係Michael Oliver依件撚野睇var

下半屌到屎水都出啦 失係正常

無氣但係可以駁多幾腳 個波都叫做係自己度
換wilock出黎連波都掂唔到
達蛇唔識咩叫猜到完場

係唔知無歐戰仲科唔科水俾佢

呀叔同雷欺今場

呢場要屌嘅一定係球證 失第一粒 T11俾人推跌唔撚吹 VAR 托

其實最撚衰都係愛狗
free走藍斯
真係搞到依家中場好多垃圾

拿卡九成會炒上三樓

其實都講明唔會出錢

如果連前鋒都返到落去踢閘
不如直接用中堅換Ozil 守曬成個下半場佢

今場人地一變陣我地就輸哂
完全冇改變踢法或防守方式

慘就慘在我地傷兵多+ bench冇人用

寧願佢躝算 季季都有1/3 時間係低潮

認同
呢隊阿仙奴俾人圍攻係冇希望，死路一條
久守必失
你唯有盡量做返個波上前場先有得贏

愛狗教既話應該無爆post咁快

公道講句 應該換拿卡先過換OZIL

換洛克人自動投降

你係球星擺明冇歐聯踢點會來

Leno都割？
On99

因為佢通常上左去中場少左一第重防守⋯

同以前藍斯問題一樣

上場劇本黎 衰太有自信

達狗都係雲加風格
set up 隊波就得
臨場調動就唔得

換入佐真奴之後就扭轉左局面

你講呀？ 當年已經係Wilock Nelson AMN

杜利拉 全場都踢得好好 去到最尾無哂力
睇住輸返轉頭 佢失望個樣真係好慘

愛狗正仆街

比比鳥仲要傷幾耐呀
佢出返，阿叔踢中場都可能好過細爆

Var係check offsode而唔係check foul

輸第一球laca根本就應該no foul
Foul 埋d柒波
d first touch 又廢
冇建樹

第二球輸佢啦明顯

龍門好難買啦而家

上場又係咁
係隔離又唔俾
龍都唔撚中

佢同林伯好似有過節
今場上哂電

反達

都冇人逗住個中場
靠細爆就仆街啦
之後 ozil 換埋
BOOM

auba打佢個位咪得

燒都冇力 可況拿卡冇人換

電欺 上晒頭 今場認真打
但細梅又爆 蘭奴又爆

留返半隊u21俾佢 踢條撚呀 真一隊既人傷既傷 賣既賣晒

痛失0分

心頭高 想威

失第二球頂輸都算，saka 跛跛下都追得多過細爆
屌你老母咩，熱血？攻守都係災難級別

❌ Arsenal 1-2 Frankfurt
❌ Arsenal 1-2 Brighton
❌ Arsenal 0-3 Man City
❌ Arsenal 1-2 Chelsea

Arsenal have lost four consecutive home games for the first time in 60 years.

John juice都勁過拿卡

第二粒就係佢無跟上去Abraham比佢轉身反擊入波喎

認到，第二場喳，下場對曼，大佬呀，其實一分都真係當執到，咪高要求，人地起碼個form都夾左十幾場，達子先兩場，比d機會啦，LENO今季救左阿記咁多場，好多場和波佢都有份守住架，佢今季對橫出波同企位都好左，信心大左，洗唔洗一場就屌到開花叫人走，市面上又有乜人即食打到英超

反燒：最衰都係燒啦 冇氣搞到要換廢洛倒輸兩粒350k躝

今季唔期望啲咩，唔好降班就得

On9?有ox托柒豬腦牛奶高基

一早要Pepe換拿卡 拉番羊打中鋒啦 見親拿卡咩時候都背身拎個屎忽磨鳩人就嬲打快都會咁做on99

乜冇巴丁咩，冇留意

唔知迪達子望住後備席係咩心情

而家隊波咁多個幻幻最撚憎佢

你話普通都算 但低級錯誤真係好撚嬲

反擊個下爆完幾步已經無氣70分鐘左右

圍繞牙叔建軍啦

連主場龍都死埋

季初計過 有2 3千用

今場好心收拿卡
擺auba最前 出埋pepe啦
上場睇條垃圾拿卡完全冇態
擺番幾場杯賽幫佢起機好過打車

自己主場俾人禁住踢左成50-60分鐘無反應
唔關教練事

拿卡太慢，打唔到反擊

「自2018-19球季，蘭奴英超首戰以來，他一共有七次失誤導致失球，這一數據在全英超的門將裏是最多的。」

根本車狗踢433係勁嘅
今場係Kovacic冇乜態 加上我地陣地守得好
唔係死球派膠失左一球 有機會係守到1:0贏

事實上根本無人換

中場得佢一個搶波分波 上半場成個大佬咁
隔離條撚樣唔知做緊乜 交又交醫院波 又自己推甩送俾人 搶波又唔見人 屌你老母

傷咗呀

過埋下場5連敗啦

驅離降班區3分咋 對賽輸埋嘅話降班不是夢

拿卡廢到 nelson又係無進攻路數一尾推向邊

兩球都好低級
點解可以咁令人失望

係鏝可以出夠兩隊 呢到件件都甩皮甩骨

ooo 唔夠高都唔會咁膠

去曼城配拿樸迪好過 打得咁好都有人反

拖可能怪自己第一球

阿迪達 比啲時間佢啦 點都唔割

其實我哋係好需要藍斯呢類球員

牙叔=新碧根鮑華

如果冇iwobi

今場唔關領隊事啦
又黑哨，班波又唔夠體能
講換人其實可以換既係邊個...無個換出來既交到貨

奧燒好無辜 以前都係比隊友累

佢最出名又入佢唔防守

攻中防咩鬼守

見到扯晒蝦都知要換啦屌

啲人叫leno走呀嗎 咁唔出馬撚出邊個
出完又問做咩唔出leno

唔係難買係你無錢買姐

你係咪ON 撚 9 ?

達狗又係鍾意儲印花

其實真係可以試下呢個換laca 70幾分鐘個陣

打front pressing果4個Ozil lacaz auba nel其實咪集體無氣
應該先換front pressing做得最低效果個
而果個今場唔係燒

全隊仆街死啦 咁廢

今場比撚伯臨場調動完勝

luiz都上撚哂身 唉

比比正選>拿卡啦屌

出u23都好過呢兩條垃圾

leno 都反
de gea ederson 都派膠啦
冇 leno 我哋一早喺降班區

有得調先得

你都痴撚線

我地廢一件事，但個球證咁撚濕鳩，佐真奴條撚屌一早兩張黃啦下話，不死人黎，都唔撚洗踢啦。

過數俾足協算啦

個個屌調動 你望下後備有邊個可以換先啦 換走拿卡換pepe 連頂波都冇機會 根本又係老問題 冇人好換 有人換都唔會換洛克啦

輸saka

近12場英超1勝6和5負

下場對曼聯

有生之年可能見到阿仙奴奪冠嘅

英冠冠軍

無啦 燒無哂氣啦 Wilock落左黎都叫射左球既
人地出左佐仔之後上半場即刻比人禁住屌達蛇應該換下人既其實 起碼出pepe/martineli

林伯33分鐘換人

細爆一日唔搞下啲拖沓，現位意識
一日都係垃圾

但一月又好難買到好嘅球員,仲要係中場指揮官
睇吓阿迪達氹唔氹到xhaka留多半年
搵唔到代替品之前都要用xhaka頂住
用細爆真係食撚屎

有咩硬防中好入

下埸50 分鐘換 willock 出黎制唔制

不過唔換laca 真係講唔過去

背住人又傳唔返出黎 最多draw foul 但都無撚用

佢射唔入果腳真無想喊咁

佢其實被佐狗推，點解var淨係check offside？

thomas

感動既係失d波永遠都係咁柒
無論爺爺愛狗定係牙達都始終如一

輸到痴咗線

其實laca 打左咁耐
都係15場左右踢一場好波
近排仲要直頭踢得差

綜合番呢2場：
食埋啲on9黃牌
拿卡反擊妹波
輸嗰球罰球就係佢輸
禁區永遠甩
射波唔知射去邊
咁都冇人反

呢度啲人係咁 見到叔梅就屌咗先 死攬Leno

轉會窗課金啦好嗎

Ederson狼隊出迎紅牌

入佢個閪 龍都唔中

維度 乞下巴塞

你果啲再早期啲黎
自從續左奧燒同無左歐聯
早就無左呢個光景啦

成隊都不死人啦今日 我地投訴就食牌

佢眼中贏就沙卡輸就其他人架啦 睇下今場唔出沙卡即輸

入一球太老定

用pepe踢正前隨時仲好，佢停波好過拿卡。

果球拿卡自己食埋黃

萊比錫個uxxxxx幾時黎

死都要搶返黎

一開始有check possible foul 但隔左幾秒變左check offside

諗下好喇

leno雖然派膠，但佢話晒救過阿咁多次
唔想屌佢
今場最差我反而覺得係拿卡，冇腳好波
傳控全部都好差，所謂既hold波都冇
其次想屌係細爆，真係未夠班
成場鳩跑冇作為，決定差
但老實，xhaka話走，其他又傷，只能夠講冇選擇
今場冇得怪達蛇
除左pepe後備有邊個見得人
其實上半場係踢得幾好，比愛狗明顯有form

簽埋阿迪達做球員啦

換佢入黎都係諗住守同搶架姐
你地下半場邊到有攻過同搓到波
最多都係幾下反擊
係輸leno 球派膠輸壞咗姐
第二球仲要係梅屎最後守阿巴謙
我覺得達蛇冇得好屌啦，d後備完全唔見得人

咁樣失兩球 灰左

連想ff下下埸反底都唔得 做阿狗真係

叫達狗問哥狗乞一兩件垃圾嚟啦，mendy都照殺，pt防中都得

之前場場比人廿球 多失誤都唔出奇啦

連人工?

都未必得

都似

大戰派膠係柒d既
不過起碼證明佢有阿狗DNA

次次都係比人連入反cup on99

拿卡張黃都on9啦 球證黑到出哂面

都過唔到半場 有咩機會頂波
仲要出隻wilock都唔用pepe先

On9 m20縮撚到龍門口又眼神防守 唔睇位

leno大把球評讚係其中一個表現最穩定
今場都係第一次就俾人屌到地底泥
又唔諗下我地唔係鍠疤拜

真係輸無力，無法

小禁區比個前鋒控定轉身 癡撚線 西甲教佢咁踢架 屌

迷拿收皮未

真心講 衣排諗歐霸有冇機 宜家冇可能

宜家驚要降班旋渦

輸波都唔係問題 成隊波無火無鬥志 輸緊去到最尾都慢吞吞咁去執波拎波DLLM 係咪真係打份工完場就收工算

佐狗有手部接觸，隻手係向拖仔方向推，屌你咁都冇foul，食撚屎啦var

輸硬啦
仲洗諗

Leno成撚日重要關頭先來柒 上季打修又係 今場對軌贏到對士氣好有絕對性嘅幫助

梅屎真係走啦屌 第二球可以完全mark唔實對面個9號 難得雷欺今場打得咁好

拿卡完全冇態 拎親都順

韋洛克真係食屎 係場上完全好似打少個咁 果下唔俾都算仲射撚到咁

今季最失望真係呢場

martinelli 傷咗
其實 willock 換燒冇咩問題不過換得太晚
pepe 應該早啲入場
前面多個進攻點減下後面壓力

梅屎最後關頭又唔中場foul 左先

大岩蛇下場係咪買獌

老老實實，兩球佢都好大責任，第一球打唔到粒波都算，第二球電欺都幫佢封咗位，咁都比人入大細龍

平時望既係根度簡.施華等等

咁樣屌leno真係好撚on9就係今場派膠 呢半季救撚左阿仙奴幾多次啊 一場就屌

三度回家法明尼法比

Karius派一下膠即刻死老母啦，leno派咁多下膠，呢度仲咁多人體諒先好野

講左好多次
willock =on9

佢點都唔係第一次派膠

不嬲阿記傳統

唔好再講pepe
三個都唔用 唔係冇原因

以為紅佐狗 點知黃laca

真 呢兩個垃圾到暈
拿卡上場同今場都係妹到仆街 有機會又把握唔到
細爆今場食屎啦 搶波又唔夠硬淨 傳波又醫院 自己推又傳俾人
成條中場最差一定係細爆

清嚟清去都清唔到瘀血咁嘅款
後雲加時代

Yes

爺爺精神番左黎

我仲開心緊，轉頭屌咗出聲

拿卡咁撚矮 但咁撚慢
有冇人覺得好撚奇怪?
人地阿古路同佢差唔多 快佢幾倍
拿卡試過爆人未?

Leno今季救左隊波幾多次
同埋Karius係決賽連膠兩下

細梅第二球應該要foul佢

睇價做人啦

咁既身價有咩好屌

我地又幫人起機

我都以為係紅佐狗

我而家已經唔係阿迷，係叔迷，佢下季去巴塞我跟埋佢

屌你老母仲有拿卡呀
上半場果球攞撚到好似慢動作咁呀 腳都起唔撚到 上場又係咁
乜撚野射手呀

人地果場歐聯決賽
Leno要屌 但又話賣又剩咁真係過左火囉

冇氣喇
其實下半場已經明顯跑唔郁

痛失2分？ 你地2分都無啊

轟換新仔贏波

達比人圍屌大半場唔換人就體諒冇人

大家多左傾波 愛狗時期推爆一個post都難
牙達改善埋狗竇

Leno迷愛

希望清幾件廢既換到d錢買人

暫時睇到達蛇排陣戰術可以
但臨場唔得 買賣唔知

其實上半場踢442聯防踢得幾好
下半場轉打433逼搶
車仔開大腳 阿中後場啲人太矮唔夠頂
加上天時地利人和
中場入翻個大肉腸先打逼搶啦

你數囉⋯
近廿場三十場咁數
你諗諗下就會發現佢真係算穩定

美斯夠班跟牙叔踢咩

pepe明顯態度有問題

我覺得佢係肥

個反擊zouma 係佢面前佢寧願妹波都唔爆下

咁都可以吹奏

而家xhaka唔肯留
班球迷鬧得咁過癮,抵死

二禾B

屌一月賣拿卡 xhaka換翻防中同左翼比奧巴踢正前啦

明明達蛇以前踢法同沙加一模一樣
佢就屌到飛天
而家就係咁捧沙卡

好心啦 視障同智障就唔好上連登

果下可能佢預saka幫手包夾
但係Saka自己都傷，吉下吉下，幫唔到

人地30分鐘變陣有效果，達蛇半場唔郁，到60至65分鐘其實應該要轉，明知頂唔到

Milik迷叔嗎

j 熱血提場

長買阿狗對家應該上咗車

喺里昂大傷完冇晒速，佢後生好似fifa都有八十幾九十速

1月羊走埋真係唔洗踢

拿卡得返一招，控住轉身跌低

跑唔郁更加應該猜下波啦 唔知點解會想守到完場

認真 禾仔好好多
起碼有起動同前插
Nelson周身半桶水

佢依家場上作用就係同auba 握手慶祝
但近排好似都冇埋

你上左車未

迷叔同迷雲一樣係真理

淨係識用個屎忽得撚住人

宜家咁既士氣,下場實幫連加特開齋

上半場谷到盡入得1球,仲要係靠set piece
open play 真係唔多clear cut chance造到出黎

踢英冠

痛失2分

明明達蛇以前踢法同沙加一模一樣
沙加就屌到飛天
以前就係咁捧啞仔達

好心啦 視障同智障就唔好上連登

斬掉重練

覺唔覺場波好似歐聯決賽
差在無打少個

上半場領先一球
之後失機多次
體力下滑捱打
尾段比人追平 成隊散哂失多粒